點解陳怡啲片咁少dislike?

一人一檢舉陳怡

真係好弱智
睇到好撚唔順眼

屌你老母 樣又衰，講啲嘢又on99
個個都屌，以為自己高人一等
屌耶撚 屌師奶 屌人叫雞乜乜柒柒
又屌反送中 標題落00後

可唔可以搵人瘋狂report同埋dislike陳怡！！！

由呢條片開始全部dislike+ report

因為dislike係唔會減少到條片傳播的機會。
YouTube係睇engagement，你比dislike只會增加咗其他人睇到條片的機會。

你有冇見過一個YouTuber係因為好多人憎佢而收皮？
如果dislike有用，Justin Bieber首Baby就收咗皮啦。

因為根本無人睇

dislike 無用唔緊要，最少、畀佢同佢班觀眾知，有多人不滿佢影片。你睇佢講721嗰條片。唔條少人睇，係少人唔理佢將一班人洗腦